{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074716",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "바위섬가든"
    },
    "text": "ソンジャンロ1156-40に位置した抱川市移動面の名物のタカ、岩山と調和した素晴らしい景観を誇る岩の島・ガーデンは、100坪余りの湖と吊橋、2000坪余りの美しい芝生のあるスペースで構成されています。ここではいいコーヒー豆で下したアメリカーノとさわやかなエイドカップを持ち上げてゆったりと時間を過ごすことができます。運営時間は毎日10:30から20:30までで、年中無休です。移動牛カルビ450gは40,000ウォン、移動蘇生カルビ400gは47,000ウォン、豚カルビ300gは20,000ウォン、カルビ寄せ鍋は18,000ウォン、カルビタンは12,000ウォンで、メニューにあります。冷麺(水・ビビン)、トンチミ素麺、味噌チゲはそれぞれ6,000ウォン、5,000ウォン、2,000ウォンです。。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこにありますか？",
            "answer": "ソンジャンロ1156-40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この場所の名物は何ですか？",
            "answer": "移動牛カルビ、移動蘇生カルビ、豚カルビなどの肉料理が名物です。"
        },
        {
            "question": "この場所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "この場所は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "移動牛カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "移動牛カルビの価格は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "移動蘇生カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "移動蘇生カルビの価格は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ寄せ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビ寄せ鍋の価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビタンの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "冷麺の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ビビン冷麺の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンチミ素麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "トンチミ素麺の価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味噌チゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "味噌チゲの価格は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 350
    }
}